強烈恥笑自稱英屬香港班港犬

美國總統川普將在6月3日至5日國事訪問英國3天，據傳他將向英國首相梅伊提出，如果英國讓中國科技大廠華為參與建設5G網路，將限制與英國的情報分享。就在川普訪英前夕，英國最大的EE電信正式在倫敦、卡迪夫、愛丁堡、貝爾法斯特、伯明罕和曼徹斯特共6個城市開通5G服務，部份5G設備採用華為產品。此外，BBC也使用了EE的5G網路進行電視直播，這也是英國首次有電視台使用5G信號直播，讓美國聯合盟友封殺華為的行動，暫時受挫。

BBC在直播開始前，主持人Rory Cellan-Jones在推特分享花絮，特別拍攝華為產品及其LOGO，表示「就是這個設備，能夠支持我們進行BBC首次5G電視直播。」華為隨後表示，支持EE電信推動英國5G網路建設，實現更快、更可靠的移動連接。

雖然先前英國將封殺華為5G設備的傳言滿天飛，但現在英國的電信企業仍使用華為的設備，正式開啟5G時代。

按照英國政府的計劃，在2017年時，全國多數地區將完成5G網路部署。EE目前在倫敦、卡迪夫、愛丁堡、貝爾法斯特、伯明翰和曼徹斯特6個城市開通5G服務，今年內將在另外10個城市推出。

但英國使用華為設備部署5G，可能已與美國的政策背道而馳。《金融時報》引述白宮官員說法指出，川普訪英的議程中，華為問題已確定列入，川普將會明確表達反對華為參與英國5G網路部署，並重申若讓中國參與5G建設，會讓英美情報合作構成重大挑戰。據了解，川普對於封殺華為態度強硬，英美雙方將就華為問題在下周二（4日）進行會談。

你班港犬 而家準備奶邊個袋底好

支那狗又贏

港犬又輸